---
label: Параметр ключ-значение
order: -30
---

С помощью этого параметра можно создавать объект с произвольными полями с помощью [редактора ключ-значение](../tunnels/variables/redactor_key-value.md).

В своих решениях мы используем такой параметр для определения данных, которые будут отправлены во внешнюю систему, например — данные сделки Bitrix24, так как их часто приходится перенастраивать. Вот так это выглядит:

![](../static/images/key-value.png)

Потом этот объект можно целиком передать в [HTTP-запрос](../tunnels/actions/auxiliary#http-request):

![](../static/images/key-value01.png)
